大學讀酒店管理，好伏

不論咩大學既酒店管理畢業，甚至全球最topic既理大酒店管理畢業！都係由低做起，工時長，成日on shift,紅日都要反！唯一好處係年尾雙糧！根本做酒店業唔駛咁高學歷，大家同意嗎？

升職要

都要由低做起先有得慢慢升

讀酒店唔一定出黎做酒店既
你個course cover咁多野
話唔定可以去洗碗呢

我大學同學畢業都係做 f&b . 姐係高級侍應only

做hskp
有cert升掃把3年
冇cert升起碼6-7年
後生仔都快d,
呀叔呀姐真係十年8載

都係要學歷 最後先升到
無咁上下學歷同經驗 點管到班細

可能樓主以為fg出黎做會有50k

旅遊呢

酒店升人要睇學歷
有高學歷既一定升得快過其他人
所以做房務部升得最快

想問係關hskp supervisor既cert定degree?

Degree,最好係讀酒店管理

唔通有Degree就可以一開始就做Manager?
連基本嘅Operation都唔熟，你點管人？定打算每朝開Morning Briefing俾個GM問到你口啞啞?